2011年8月28日: 曼聯 8-2 阿仙奴

曼聯在奥脱福8-2狂勝宿敵阿仙奴，艾殊利楊格三傳兩射，朗尼上演帽子戲法，紅魔火力全開……

曼聯
迪基亞 - 6.5 度過了悲喜交加的一場比賽，或許是這場史詩般勝利中的唯一沮喪者。上半場曾成功封堵住雲佩斯主罰的一記十二碼，但卻在半場補時階段將禾確特一腳威脅不大的低射漏入了網窩。

史摩寧 - 8.0 身材高大的史摩寧在右後衛的位置上卻出人意料地打出了自己的心得。除了防守一如既往地穩固之外，他還經常依靠速度和力量的優勢前插參與進攻，屢屢戲弄倉促上陣的槍手左後衛阿曼特查奧爾。

伊雲斯 - 6.0比賽中並沒有遭受到阿仙奴前場球員的太多考驗，但在防守禾確特的內切時還是魯莽地從身後拉倒了「小老虎」，險些讓到手的勝局白白喪失——如果雲佩斯十二碼中的，那將是一場另外的比賽。

菲爾锺斯 - 7.5被艾沙雲下黑腳踢傷了腳踝，但「小泰利」從球場上重新爬起之後，卻依舊能正常發揮自己的水準，在處理高空來球和地面突破時都展現了自己超出年齡的成熟……

艾夫拿 - 7.5 這位法國老將在與禾確特的正面對抗中完全佔據了優勢，而且幾次前插助攻都與阿什利.揚擦出了默契的火花。

蘭尼 - 7.5 以出色的帶球技術徹底攪亂了阿仙奴的防線，但面對門將時非要以笠射羞辱對手。雖然在67分鐘他也確實得手了，但費格遜爵士還是在這位葡萄牙人慶祝完入球後提前將他換走。

湯卡華利 - 7.5 曼聯小將依舊延續了自己聯賽前兩輪的優秀勢頭，在禁區前屢次通過機敏的傳球説明隊友製造出殺 機。唯一的遺憾就是下半場他曾親自獲得過一記單刀球的機會，但射術仍需提高的「聰明利」卻徑直將皮球送到了施捷斯尼的懷裡。

安達臣 - 8.0 通過自己的力量，技術和意識，順利地幫助曼聯佔據了中場的主動權。而韋碧克首開記錄的一球，也來自于巴西人閒庭信步般的一腳挑傳。

艾殊利楊格 - 9.0 英格蘭國腳通過自己的表現，證明了夏季轉會交易的物超所值。禁區外扭過高基連之後一腳妙到極致的25碼弧線世界波，徹底摧毀了阿仙奴年輕球員脆弱的內心。 而在曼聯徹底取得摧毀兵工廠之際，艾殊利楊格也不忘給對手的傷口上再撒一把鹽，補時階段的梅開二度徹底將雲加和他的弟子釘上了恥辱柱。

朗尼 - 9.5 卓越的發揮，當之無愧的全場最佳。通過三記自由球，另闢蹊徑地完成了帽子戲法。前兩個自由球直接破門足以展現了朗尼粗獷中，不經常被人察覺的細膩一面。其實在朗尼攻入十二碼之前，朗尼完美可以依靠更完美的方式來慶祝自己的第三球，他30碼外猶如藝術品般的笠射，已經越過了絕望的施捷斯尼，但卻自家球場的左門柱所拒絕。

韋碧克 - 7.5 在一周的時間之內，兩次攻破了北倫敦球會的城池，幫助曼聯打開了勝利之門。安達臣的挑球助攻原本威脅不大，但韋碧克卻聰明地利用了自己靈活的身體，硬 是在迪佐奴身前擠出了一道縫隙，搶先頭鎚敲開了阿仙奴的城池。遺憾的是，韋碧克在半場休息前10分鐘就因為肌肉拉傷而提前被「小豌豆」替換離場。

後備

朴智星 - 7.0 在第68分鐘換下了入球功臣蘭尼，而在3分鐘後朴智星也加入了入球慶祝者的行列，一腳低射幫助紅魔錦上添花。

傑斯 - 7.0 第68分鐘替換安達臣出陣，通過自己的經驗繼續幫助曼聯實施對於阿仙奴的屠殺計畫。

靴南迪斯 - 7.0 參加了55分鐘的比賽，積極渴望通過入球來重新向費格遜證明自己。表現一如既往地勤奮，但墨西哥人苦苦期盼的入球始終沒能降臨在自己身上。

阿仙奴

施捷斯尼 - 6.0 在火力全開的紅魔面前，该名年輕門將的努力顯得蒼白無力。精彩地撲出艾殊利楊格和湯卡華利的射門，是這場慘敗中僅有的閃光點。

哥斯尼 - 4.0 開場有過幾次不錯的攔截。但沒能抵擋住曼聯如潮的攻勢，導致槍手潰敗。

迪佐奴 – 4.0 與韋碧克的身體對抗處於下風，導致被攻入的第一球。而後來的表現更糟糕，该名瑞士後衛沒能捍衛防線，讓對手有太多時間和空間去創造機會。

阿曼特查奧爾 – 4.0 輕易地被蘭尼擊倒。事實上，他沒有得到隊友的幫助，經常面對以一敵二的局面。上半場有幾次不錯的跑位。

贊堅臣 – 3.0 该名年輕的後衛有個噩夢般的夜晚。他在第77分鐘兩黃一紅被逐。在他所鎮守的右路，艾殊利楊格簡直隨心所欲。

藍斯 – 6.0 本場比賽阿仙奴陣中表現最好的中場——但也僅此而已。下半場完全失去節奏。但他的鎮定和創造性還是顯而易見的。

艾沙雲 – 4.0 對锺斯和艾殊利楊格有過嚴重的犯規，理應被逐出。偶爾有幾次有威脅的射門，但缺乏對勝利渴望的沙皇更像是槍手上下的一個縮影。

魯錫斯基 - 3.5 這位捷克中場似乎在場上消失了。沒有為防線提供必要的保護，也沒有控球的欲望。

高基連 - 4.5 這場比賽是该名小將的英超處子秀。他難以想像會是如此的艱辛。在場上非常努力，但沒能保護後方，任由紅魔肆意攻擊後防線。

禾確特 – 5.5 沒能在比賽中發揮全部實力。隊友沒能創造機會讓他與艾夫拿一對一。在上半場將要結束時，攻入一球，但下半場在禁區對艾夫拿犯規，被罰十二碼。

雲佩斯 – 5.5 一腳大力抽射，直入網頂，為槍手攻入第二球。但這也是他第二次出現在觀眾的視野內。第一次是上半場他射失了十二碼。该名槍手隊長頂在最前面，但中場未能很好的支援他。

後備

張伯倫 - 6.0 62分鐘替換高基連上陣，得以一展實力。

蘭斯貝利 – N/A 83分鐘替換禾確特上陣。

查馬克 – N/A 替換雲佩斯，沒有太多表現機會。（）

咪又係迪基亞, 史摩寧, 菲爾鐘斯, 咪一鳩樣

艾殊利楊格 - 9.0 英格蘭國腳通過自己的表現，證明了夏季轉會交易的物超所值。禁區外扭過高基連之後一腳妙到極致的25碼弧線世界波，徹底摧毀了阿仙奴年輕球員脆弱的內心。 而在曼聯徹底取得摧毀兵工廠之際，艾殊利楊格也不忘給對手的傷口上再撒一把鹽，補時階段的梅開二度徹底將雲加和他的弟子釘上了恥辱柱。

笑笑笑, 笑你老母咩, 7年前奧脫福血洗北倫敦大佬你唔提? 死熱狗你地當年仲係隻狗仔咋

而家都係隻狗仔

哦

當年真係好勁, "徹底摧毀了阿仙奴年輕球員脆弱的內心"

阿曼特查奧爾

開始小器

贊狗

有賓特拿 阿仙奴洗輸？

軍情六處落order打假波咋!

贊堅臣

同埋無頭髮

係

甩頭髮甩到好似有病